我要真普選

仲記唔記得五年前嘅目標
呢個亦都係今次最終目標
請咁多個香港人記住 唔好放棄

我要真普選

冇普選只會有下個林鄭

輕輕自推